HKU SPACE cgpa升u一問

year1 3.3gpa
如果想入cga 最想係poly，要幾多gpa左右..
programm方面 最想係商科..
不過我只係想拎個大學學位(ugc) 有冇其他比較水泡既科可以容易啲入

想入polyu一定喺hkcc啦

ching我錯了

3.7

最好考埋ielts？

考埋出國就唔使煩國安法

商科冇3.7唔洗諗啦
除非fintech

我都係咁諗

fintech幾多分

GPA 又唔係高
你報city 好過啦

我year2未讀啊

city要幾多左右？？

lm

Thank！

當然

你要sem3 sem4 都爆4先有3.65...
3.65都唔係高...
Yr2未讀但你入咩大學已經定咗...

點解係要爆4 我知係要3.6..3.7..3.8先有3.6

其實你知唔知cgpa點計？
仲要non jupas好多時都係睇頭3個sem 你加油啦下